面對住黑警，集中問721佢地去左邊，不要再屌佢老母

尋晚睇live有市民問黑警：
721元朗咁多黑社會 你地去左邊到呀？
我睇live見到班黑警完全無聲出
反而神情仲有啲呆滯 有啲無奈咁

721遲39分鐘先到
你諗下佢根本無藉口反駁721
仲要地鐵閉路電視係直接轉播落警署
所以佢點答都一撚定死

減小屌黑警老母原因如下
一：黑警已免疫 入學堂半年日日俾人屌慣
二：純發泄無意義而佢地無感覺架喇

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

啱，一講721就淨係可以er.......er......

尋晚睇live班散仔俾人問721真係無聲出
佢地個眼神真心頹左架

但五分鐘後有市民開始屌黑警老母
有啲狗個眼神勁唔撚鋸 想打鳩人咁

簡單心理學嚟，之前都有個心理學家話試下挑起佢地後悔慚愧之情而唔係屌鳩佢地，更加有效

咪傻啦
而家仲做緊狗既人根本唔會因為721而有咩感覺
成班只係本身學歷低個人廢，自願成為無腦政治工具，佢地只係打壓市民既一支政府部隊
721係要捉住黎搞大佢，但唔好諗住班狗會動搖
呢班人係已經無人性，上頭落order佢地係連自己屋企人都會射殺

要識玩心理戰
開post只係希望大家唔好純屌老母
亦可以集中追究721問題
721市民係100%無錯而佢無得反駁

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

我完全同意，心理戰一定要玩，佢地呢世都要做過街老鼠
但希望大家唔好有任何一絲一毫班狗係會頹會內疚
佢地只係一班泯滅人性既狗，就算無奈/呆滯完一秒，下秒就會拎槍射你個頭

推